gta 5 online

有冇人陪我玩
玩左50次場逃獄 冇次得

如果係ps4留個tg
陪你過逃獄
分多啲錢畀我就得

我幫手，唔分錢比我都可以

女嘅留id 男嘅自己加油

pc嘅話可幫手
我次次都打到好後 不過都係fail 隊友經常gg
不過del咗要下載返

我係pc的
tg係 tszkiww

Me play with you
@correcttheword
玩到玩到為止

呢關真係唔關事
因為一定要無裝咁樣入
男女都要有熟人幫
至少唔係豬隊友

可能係我豬呢
我都係玩左online冇耐

要幫手?

GTA PC有TG谷

應該大把人樂意幫你

ps4新手LM

之後果關運送脈衝裝置先係地獄黎哂時間又難玩
利申玩左50次都未過到

其實唔難

參唔參ps4玩

pc 玩? 早排on左比班大陸狗打到pk

依個重玩幾次好正常,除非你同你隊友都專業

我都係，教被動模式都俾佢哋用外掛打到我但game

冇ps4 ?